搵工搵到好茫(5)

巴打你宜家咩景況
我見你平時有投資開 已經好過我

已經有人開咗...